限聚令之後有冇人公司照開門？

我有朋友公司好大膽 照常營業
賺錢大於一切 搞到啲同事都要照返工

其實係咪罰得好少 所以啲人唔驚呢

工作場所唔限喎，其實你想點？

Office工唔係照返咩
唔係話工作豁免咩

第一 銀行 人流依舊咁多
廢老仲係一車車 馬會過唔數etc
另外發現都有唔少wfh的人落哂分行整嘢

辦公室唔計呀柒頭

佢份工係美容院....

樓主正弱智

佢做美容院架on9

熄晒燈就唔係美容院
靜靜雞啦

依家咪就係話佢地靜靜雞開門做生意

熄燈係按摩院？

聽聞有啲美容院照call客上去簽單
但唔做facial

佢地公司照做美容機

先入為主仲弱智

我幾時有話係office? 做美容架

141

雞竇？